BLACKPINK10月推首張常規專輯！回歸預告照讓粉絲們迷惑了：這都是誰？

8月才推出新曲的BLACKPINK，又要攜新曲回歸了，這次帶來的是她們的首張常規專輯。

21日，YG娛樂通過官方SNS公開了BLACKPINK的COMING SOON回歸預告照。 光線陰暗的空間裡，4名成員們背對著鏡頭，只露出了魅惑背影。 雖然看不見正臉，卻依舊感受到強大的氣場。海報上的音源發售日程也吸引了人們的視線。 2020年10月2日美國東部時間0點，韓國時間是同一天下午1點。

回歸照一出立刻掀起了熱議，不為別的，就因為連粉絲們都困惑了，根本分不清誰是誰啊！雖然成員們身高各異，但新照裡她們都只露出了上半身，而且每一位都是身姿曼妙，曲線優美，根本無法從背影中分辨出來。 第一位將頭髮染成雙色，扎成丸子頭。 後三位則都是柔順的披肩長髮，太考驗眼力了。

小編盲猜是ROSÉ、Jennie、Lisa和JISOO，大家怎麼看?

「圖：YG娛樂」

我估：
Jennie
Jisoo
Lisa
Rosé

冇個中

Jennie牙秀Lisa玫瑰 輕鬆多謝大家

唔係好明 kpop成日用回歸呢個字眼

你話冇唱幾年 好似bigbang咁 之後返返黎 就話用回歸姐 ，一直都係到 回歸d乜

總之出新歌就叫come back架啦
聽kpop都咁認真

我老婆都忍唔住比like我

Rose
Jennie
Lisa
Jisoo
鳩估

樓主請回覆我

師兄你好

問下就認真 你都真係幾認真

第二jenjen：直角肩
第三醜樣怪：搏頭窄，隻手小兒麻痺咁
第四秀秀：腰臀比幾正，秀秀出名屎忽大

但第一真係唔似LISA，係咪新團員

Once你好

你好

點睇得出染成雙色扎成丸子頭

Jisoo Rose

唔幫我加""?

Lisa
Jennie
Rose
Jisoo